對住克驚舉支旗寫「你地殺人老共唔會負責」點睇

雖然小弟係焦土派但係唔想見到人死，大家點睇？

對佢地嚟講無咩說服服力